依家黑警扮埋示威者,會唔會叫卧底犧牲一兩個前線終結運動？

如果武警做卧底，殺死一個前線黑警
法律上係咪冇得追究?

又調轉，如果前線黑警射殺卧底,法律上係咪冇得追究? 如果有,咁判邊一邊先係合法?